點解而家好少聽人中電腦病毒？

而家新電腦連防毒軟件都冇裝

中左唔知？？

google就係最大嘅病毒

window defence已經好強

勒索軟件算唔算？

講開又覺...以前細個果陣我成日中毒,要拎去整

因為少左人用電腦 多數喺屋企都玩電話

防毒真係唔使裝, 裝左整慢部電腦仲衰

多數係被人偷data

點會，裝咗都係想買個安心啫

冇人用電腦

多左人用電話

細個睇AV要下載, 而家網上直接睇
細個要下載遊戲, 而家 FBGAME 同 STREAM玩晒
細個周圍上網, 而家 browser 都話比你知邊個網上得邊個唔得

事實真係中撚左自己唔知
同埋你冇利用價值冇必要要大功擊你部機

你電腦個MIC, CAM 已經係最強木馬.

因為大家都明，整死你部PC根本冇用，靜靜地偷晒你PC入面d野好過，另外仲可以裝多個後門隨時變Zombie，你幫手炸完人你自己都唔知

而家唔興中病毒
係主動安裝病毒

因為而家病毒係實行「靜靜雞贏」

你用chrome, android已經係中毒

宜家每人屋企都有隻router nat咗，internet唔可以直接入你電腦
要播毒多數要你主動打開某啲link,但宜家人意識高咗，email provider又有detection
但上咸網/bt/上大陸網都仲有機會中毒，裝返個穩陣啲

最近中資會買起外國公司會整d game黎拎你電腦最高權限
d人會乖乖地自己裝

其實你以為無，掃完就發現有

用LINUX好難中

遲下有綠色長城包保你唔會接觸錯誤資訊

綠色長城＝專門攻擊自己嘅最強大免疫系統
係咪等如紅斑狼瘡